對峙個陣嗌番真普選，五大訴求會唔會好啲？ 撚狗效用好細

證明我地同獨裁武力對峙係要民主。

推

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

每次對峙，都係向世界表示爭取民主嘅鏡頭。

「我要民主」「我要真普選」

最近真係少左叫口號

粗口撚狗只會蒙糊焦點。

用你憤怒聲音話要民主，即刻正當化對峙。

有時唔係想對前線指指點點，但希望有前線會聽。

沉迷言論撚狗，迷信自己。

Push

要講英文

fight for freedom!

開咪or大聲嘅啦fight for freedom不知幾有士氣！

撚狗有咩問題 分化撚 拉

得五毛or狗先想爭取香港民主嘅焦點消失。

串佢地入唔到大學有咩用？

對峙果陣其實要靜d 要聽到現場有咩消息

遊擊先要撚狗。

啲狗聽唔明人話，你串尻佢，佢會唔會即刻信心盡失自？

咁就直情唔好撚狗添。 串狗入唔到大學又會聽到消息？

隻狗被你影響先叫撚狗。 隻狗唔撚班你係叫撚自己。

tui

對峙個陣一係就唔好嗌聽消息，一係就嗌口號。
街個道對峙，地理上好輸蝕。

係屋苑平台向下撚狗，有用更多。

啲人最鍾意用咩要知人地一早知。事實非也。 每次嗌口號，可以等友軍士氣增強，睇直播又知咩事。

依家連登滲透幾勁，隨便就話人分化，但又冇解釋。

應該重新訴求

香港人好善忙好易慣，十點都少人嗌。
如果對峙真係要開咪，直接嗌我地訴求唔係仲好咩？

五大訴求，缺一不可。

而家唔係人民vs人民
人民vs黑警

then?

而係人民vs暴政

ok因為你就咁打，我唔明你本身係講咩。

推比所有人睇

支持

加番句，應該唔會唔合理既

推這個

推，一係唔講嘢留番啖，一係就嗌口號。

撚狗留番街坊啦。

推極都唔上熱門，之前我啲散水Post就極快。

up 乜鳩，一舊舊。

理性撚，不過我都係。

清醒撚